唔小心上左美國航空股 今次唔知要漂浮幾多百天~

大家覺得前景如何 會唔會破產~

股神恐慌拋售，連登仔接貨，IQ180既連登仔邊有得輸

跌多5成

以菲比斯嘅財力，佢大可以玩本多終勝
佢都打貨兼認衰仔

航空股可能真係有排衰

會 睇下幾多爆幾多間咁解

其實睇來睇去 dal 同 south west 已經係最好既airline 公司 佢都驚到全走
科技股你可以唔信佢 傳統經濟我覺得點都有d 參考價值

入左AAL同DAL
但係我又唸
無理由美國唔會出手救
成個美國 死哂D細既 大既點都會企得住
無理由一個咁大既國家無AIRLINES架MA

之前睇其他POST話佢既考量因為管理太多資金 同我地細散唔同

同埋佢有可能收購其他股
所以一次過賣哂佢

唉不過見到日日咁跌真係好心痛

我覺得可以再等下先買等被收購

好嘅個幾間驚閪咩

你呢個觀點我絕對認同 因為佢咁大間公司 唔可以有d 投資係會drop to zero 所以佢保險計走都無可厚非 不過要留意既係航空公司既current ratio 一般都比較低 理論上佢地係好難承受長期既停飛 said 一年
所以佢地需要透過發行債卷去套取現金去維持公司既最基本運作
但發債要還架麻 宜家借左一次 如果之後好快無事既 好快賺得返 但如果時間一長 要再借多兩三次 or 發分新股 市場就未必buy 架啦
同埋你欠債太多 對你日後既營利會有好深遠既影響 長期導致股價難以上升

你幾多入

做咩唔上ccl / oxy

救完都有排還啲貸款 又或者啲股權稀釋灑😂

shit 入左

死就唔會死 但去返之前個位 都唔知幾多年後
利申：我都有貨 dal

Aal cash flow ok?

問題係救唔救得曬
仲有過兩星期美國肯定又爆武肺
除非唔玩封城同要求人戴口罩 唔係嘅話航空股都唔可以睇好
你哋咁玩法等於賭美國救唔救航空公司